神速基路亞vs大岡有冇可能嬴

屈到油脾打都冇得打 係油脾太硬先打唔入
大岡應該無理由硬過隻油脾
天下武功唯快不破
你地點睇

基路亞：打條撚咩 咪撚玩啦伍寶

真係講咗好多次大岡唔係岡嘅頂點， 只係佢面對邊個敵人就會強制成長到可以打贏佢為止， 暫時已知如果岡面對嘅係王嘅話，就一定勁過王， 佢面對邊個都會成長到比嗰個敵人更加強。

on9?

咁咪玩晒？
如果佢既極限都勁唔過王,咁點成長到勁過王？

主角光環

得招猜猜拳點打王 點玩啦

?

第一次聽呢個講法

恒管最強，遠勝中大

唔係真係咁咩？

冇撚聽過

但佢對貓女係成長到足夠打贏貓女既程度呀麻，咁如果同一個環境對上既係王，咁咪進化到足以對王打既程度？

因為大岡上限高過貓女啫
唔代表大岡上限高過蟻王

咁叫東巴都可以強制成長打贏王啦

鳩up 真係唔係負責任 講d 完全無聽過既野又唔比證據出來

東巴一罐野毒死王啦

打落去唔痛，打到冇電即死

岡用佢既將來黎換取打低彼特
變大岡應該只係20幾歲目測 最盡30
尼特羅會長打王110歲
念係博大精深
彼特都講岡既獠牙可以傷王
如調轉係打王 都相信係同彼特結果一樣

咁求期呀豬呀狗話以後唔用念都得啦

絕對xx時間，東巴=無敵